天瑞邨居民聚集不滿未封深圳灣口岸 防暴警放催淚彈

天水圍天瑞邨晚上有居民聚集，抗議政府未有封閉深圳灣口岸，大批防暴警員到場，舉黑旗警告，在天瑞商場外發射十多枚催淚彈及橡膠子彈，亦曾施放胡椒噴霧，現場響起火警鐘。

元朗區議員伍健偉在社交專頁表示，被橡膠子彈擊中背部，正接受急救。另外，有理大編委記者表示，被橡膠子彈擊中右手手臂，亦有多名記者表示被胡椒噴霧噴中，有記者被截查，其後放行。

仆街軍政府

五大訴求 缺一不可

香港已經全面公安化

而家呢班區議員真係為民請命

哇。我屌。

香港玩撚完架啦
以後打壓任何反對聲音將會變成常態
香港唔會再有發出反對聲音既機會

做咗啲咩要開槍呢

市民和平，對家落重火力

Cls

D黑驚真心唔配企係呢塊土地上面

黑狗落地獄永不超生

Pish

離唔開 電光火石 生命受威脅

屌你老母琴晚幾撚大聲 成個天水圍都聽到

網上屌完佢地就仆街死架喇